我達達大師決定請救香港人

港豬罪孽太深，唯有大師本人可以幫到大家。

首先要重建東莞，輸入日本女傭。

拯

十連後宣布港豬正式玩完

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10